今日紐約嘅手足，出咗嚟為我地打氣！過嚟講聲多謝啦！

好型

借個位

【奶共左報】彭博（Bloomberg）出左news 話中共幫香港起臨時醫院

好想參加

推

thank you

thank you
my friend

好耐冇參加過似樣d既遊行集會啦

Retweet

港共個黨安部門又要番工

Push

Thanks